宜家咩台好用

本身用緊垃圾3
想轉csl，見佢話上網佢最快
但見好似好多人都屌
宜家邊個台最好同抵用
利申：iphone7+，一個月用10gb

cmhk唔好用
除非你成日要中港澳台幾邊走

之前csl轉3

CSL=大陸野
中字頭ALL RUBBISH

Smartone好定csl好